得閒搞吓呢啲左膠活動，真可以回番好多士氣

頭先10點，屋企附近原本冇乜人叫，今日竟然叫到痴線

和理非必要與勇武共存

加油

呢個係每個抗爭者應有嘅態度

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔唱今天我得唔得...
有陰影

i scream

不嬲要共存，互相打氣。
勇武在白色恐怖下為和理非帶黎安全和安全感，和理非喺勇武疲倦嗰陣帶黎溫暖。

今次人鏈令香港人士氣大振

激勵到士氣的歌曲可以善用

Be Water

所以唔係叫左膠活動
係叫和平抗爭活動

其實香港人要既係新鮮感
大家要俾多D創意, 勇武又好, 和理非又好
諗多D 未試過既抗爭手段

對唔住巴打我今日唱左成程

大家同路人呀

強烈建議唱Do you hear the people sing，革命歌曲，又氣勢激昂

好趕咁搞依個活動,成日都驚尷尬既香港人都肯咁多人出黎,
再次證明,民意點都唔散,我地仲有好多好多人支持

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

真係好回氣
又有返士氣為個咁可愛嘅地方繼續抗爭

同埋拎下國際光環

加油各位香港人！！

又唔可以搞太密
真係間中一劑好

其實到出去之前都好驚無人,點知出到去,就係差D喊出黎

屌你夠竟識唔識分左膠同和理非架

香港電影欠香港人一場革命

今日很好！

我人在KT, 個個人包括我都只係識第一段
我希望係唱番一首"香港之歌"
獅子山下都好丫...
今天我好似有魔咒...